啱啱終於鼓起勇氣叫女神收我做兵...

佢婉拒咗
求安慰

可能佢想你直接做男朋友

樓主樣子如何

你已經做左兵了
因為女人收兵果陣會講：我唔收兵架

毒撚大忌

下下